喂 你著左我對西瓜wo

其實對西瓜係咩意思

西瓜囉

拖鞋囉on9

紋哂身

差人先生 差人先生
佢又話告啦喎

係味要出埋野呀 射埋精呀

唔係咁開心呀？

紋晒身 大家都知咩事啦

洗唔洗踢俾你呀

都話無囉。。。

你唔係咁撚串啊？

我會申請一個有約束性既探視權

R痕姐

我冇呀RRRR

唔係咁開心下話

得啦 阿sir做嘢唔洗你教

求link
好耐冇睇過

其實條女個樣得唔得？

紋哂身 知咩事架啦

着紅鞋 你邊到架

呢個世界係有親權

係咪要射埋精出埋嘢先叫有呀

差人先生！

我真係唔知仲要D乜撚野呀

大家紋哂身知咩事啦
出黎行著紅鞋你咩料呀

老友！

唔係開心

衰左仲咁撚串

都話無lok

佢話佢話告喎 真係好複雜

唔係開心~

姦夫霸氣到喺人地主場 仲要成家兇住都可以講野咁串 洗唔洗踢番比你

成段片 每一句都好入腦

R痕啫

潮語仲多過頭文字D

其實有咩告到

我話比你聽佢有
因為呢個世界有親權

係咪要出埋野射埋精吖

個阿嬸把聲好入腦

無呀 都話無囉！！

我真係唔知重要d乜撚野呀

叫我

我冇影佢個樣啊 我淨係影佢件衫

搵我？

班狗到埋場唔通咬佢咩，報得狗咪保護緊個姦夫
都唔知報黎做咩⋯⋯on99

個女人現在點？有無再跟個西瓜老

紋晒身 大家知咩事啦
出嚟行 著紅鞋 你咩料啊

尋人記可唔可以尋下佢地

唔係開心....

推人係咪許賢

姦夫表示多謝你哋幫我報警

紋哂身最後咪又係報警

你係佢邊呀呀
佢條仔
你係佢條仔？ 我係佢老公喎

阿sir做嘢唔洗你教

係咪要出埋野 射埋精？

67430359

其實有冇人物關係圖 一直唔知啲人咩關係

究竟呢句點解

R痕啫～

出現人物：
條女
條女老公
條女呀哥
條女老公家姐
姦夫
班狗
同對西瓜

有邊句唔係搵唔到

次次聽到呢到就打冷震，好尷尬

你唔使影㗎喇得㗎喇

唔知丫我都 我真係唔知種左D乜撚野呀 E句我就知 但係佢又唔係講E一句

無對西瓜

出去門口先

個阿嬸把聲真係朱咪咪嚟

嗱喂喂喂唔好推吖嗱 報警報警報警 嗱嗱 報警 即刻報警

呢個post 一人一句已經講哂成條片既內容

突發 你著左我對西瓜被禁 無得睇

第5頁詳情

關係 後續都有齊

衰撚咗仲咁撚串?

都話無洛~

我都覺得似

冇雞叫呀? 冇夜總會?
飲大兩杯? 我飲大兩杯都出去識R啦

唔好再節外生枝啦

即係原來阿哥睇住條友入房同個妹扑嘢

睇完都唔明點解叫西瓜

紅鞋兒

綠帽男 (西瓜拖鞋物主)

R痕

阿哥喺條片有講奸夫臨入房前同佢講
「 好嘢喎 做人阿哥睇住自己個妹同第二個男人搞」

有冇尋人記

都話冇洛...

點解西瓜唔係西瓜咁嘅樣

又黎

都話咗冇囉！！！

阿sir做野唔洗你教

我到而家都唔明紅孩兒點會睇中條R痕女

唔知個女而家幾大

無雞叫呀？無夜總會呀？

因為呢個世界有一樣野 叫親權！

對大奶乳房

喂~師兄，邊位吖
佢條仔
我知~我係佢老公喎

做得電影對白

我讀law架

褲都起道優緊，冇? 屌你老味當鳩我地傻架?

冇雞叫呀？冇夜總會呀？我飲大兩杯都識出去R啦

好撚多金句

呀sir做嘢唔使你教都係度出

依家睇返似係個老公想起條女飛腳 條女真係俾人食完仲要俾人昆埋，個老公同佢個老母上完公屋起人飛腳 邊有咁撚戇鳩祝黃腳雞會拍片，仲同條女玩訪問

踢條女走，搶公屋＋+個女先係重點
兒登仔咁撚蠢，邊有捉姦夫咁撚戇鳩

RRRR痕啫

原來對西瓜唔係西瓜樣
咁點解叫西瓜

其實係有冇呢樣野真心想知

依家cotton on仲有無呢對西瓜買？想買返對

而家再睇返，左邊勁似許腎

個樣嬲到

答得超快 我知

邊個叫我

笑到仆街

差人先生~~

都 話 無 囉！！！

一路都唔明點解條女呀哥同條女老公仲fd過自己個妹

唔係咁開心啊？

搞人老婆，仲要著埋人對拖，
真係唔客氣

幫理不幫親

係醒目有料既唔洗出黎行做垃圾啦

條女 有冇IG

而家搞緊我細佬個老婆喎

點解呢對野會叫西瓜

???

你咁撚醒 可唔可以講吓點搶阿妹最後咪又要同呀哥一齊住，可以點搶

仲以為自己好撚型 屌你老母閪 on9 家姐 屌你老味吖 係要比位我入嘅 我都唔想入㗎

我講返大約比大家聽 之前條女個阿哥有上高登開post解釋過
事緣係條女同老公未離婚但分左居 條女搬返去同阿哥住 個阿哥就過氣古惑仔 岩岩出刪 咁條女對老母態度差 個阿哥就同老母食完飯就返屋企想屌個妹 點知個妹就帶條仔上黎 條仔就好似係條女d同事咁 咁吹水期間條仔就串鳩阿哥 你都算忍得個妹帶條仔上黎你都唔出聲 咁個阿哥就唔順氣就叫左個妹夫上黎捉姦囉

補充 阿哥聲稱自己保釋中 如果唔係 會自己搞點

叫東方昇揾佢地出黎啦屌

啊哥失蹤左😱

R痕佬覆桌

條女話佢咩都唔知
外婆問佢係咪比人姦 ， 問佢告唔告
之後條女就話
都話告

點解佢會叫西瓜

有 上面班撚樣唔識係到笑 勁柒
你上網搵child access

得你唔知炸依度

而家先知公屋仔正仆街

西瓜物主係條女阿哥先岩喎

d粗口好地道自從mk絕種後好耐都無聽過咁地道既粗口...

係人都知啦
笑條友講得搞笑啫
以為自己好撚醒咩你 唔想笑死出去啦傻9

一開門係梳化醒個個邊個嚟？屋主嚟？

條女呀哥

cls
關係圖都出撚埋 大佬

成單野好簡單

條女帶條仔返屋企 , 之後條仔 多口 ， 問佢啊哥 ，你都得㗎喇，你阿妹帶條仔返屋企都唔講嘢嘅

之後佢啊哥嬲 ， 就同佢啊妹個老公講

成單已經一早話要離婚
只係順便捉黃腳雞 易離啲姐

第一次睇嗰陣時以為咁識食帶兩個男嘅輪流入房，好彩有人物關係圖同埋有巴打分享返條女阿哥點講件事

真係好經典

呢個就係四字成語”差人先生！”嘅出處啦

想同佢一樣畀其他男人着自己對西瓜？

對西瓜阿哥架

Ok我錯

我reply個人咪唔知 你柒撚到
條片係好撚好笑 不過你都唔差屌你老母笑撚死

藍衫好似保釋定緩刑緊所以唔搞得姦夫

拍片者係朱咪咪屌你老母

出嚟行著紅鞋你咩料呀

r痕姐

Viu揾佢地拍番套尋人記仲好啦

難啲有

R 痕姐

呢個post 好撚嘈

真
你地打每一句出黎都好有畫面

戲劇撚有冇人可以解釋到點解呢條片咁百看不厭